揾一套漫畫

只係睇咗一集 大約係講男主角中咗十幾萬 豪駛完之後就負債 抵債條件係同一個女仔做朋友
之前有人貼遇 不過揾唔返

呢套？

唔係 嗰套有三十幾集

天鵝絨之吻??

不過係H漫

係 thx
原來係h漫